我覺得新草案係大大力星落林鄭度

你之前話要申張正義呀嘛
而家草擬個你之前一直ignore嘅方法
而仲証明咗係可行

你唔做
等同你之前話咩家屬好可憐乜乜柒柒係交戲，你根本只係利用死者及其家屬，即係食緊人血曼頭

你做
等於點解你之前一直拒絕呢個方法？即係你實際嘅初心係只係想送中啦

根本係令佢左右做人難
同埋仲有好多港豬係相信林鄭係因為公義而做
呢個係好好嘅機會令更多人參與我哋